一人一個唔同U嘅學生比你嘅印象

HKU嘅學生一定係左手Starbucks右手MacBook
CU嘅學生一定係頹tee踢拖村姑look上堂
UST嘅學生就一定係毒撚

仲有冇

hku 當頭棒喝

企起身 全部同我企起身

poly=mk
lingu bu=無人識你呀

Hku=古巨基

Ou一定著住件公大xx上堂

有聲

樹仁=中學生

做咩姐你

BU係清泉

清咩泉

內地生學校

Poly=多

女黎講我覺得咁多間最正

港大古巨基

經典 身為poly仔都覺得好柒

HKU=被鳩扑
CU=吸毒
Poly=hall雞

一係就叫nbs，一係就叫大陸
乜9內地生

恆大pound of u

nds咪係內地生簡寫囉你叫psp好過

鬼唔知但你唔會講到出口囉

我自己

Hku:social撚/有錢仔
Cu:頹廢讀書人
Ust:讀撚
City:social撚/mk
Poly:淫賤/mk 唔中意讀書
Bu:d女好撚柒正
樹大:中學生黎
教大:垃圾扮大學生/污染社會
痕大:垃圾扮大學生/扮商界精英
鯨大:急不及待想玩玩了
東大:成功人士/人生贏家

我話nds係內地生嘅拼音呀
你唔想講「內地」，但又用nds係咪自相矛盾

I大=讀唔成書

教大 = 清泉大學生

科大 = 柒頭毒撚

收皮
中學一堆讀唔成書嘅mk入左去
完全想像唔到點做老師

咩mk 我全個系冇mk

on9科大咪仲多

KongU =MK
CU=MK
UST=MK
City= MK
Poly = MK

村姑look

鯨大

教大: 未來教畜

乜鳩係nbs

咪內地生拼音

唔係nds咩

哈佛 真正既大學生

港大=自大精

ou笑撚左

hku = on9、名校圍爐、玩JJ

港大=以為自己好威好型但其實好柒好戇鳩

中學有個專收兵 係男仔面前扮柔弱嘅女仔入咗去
佢中學嗰陣已經拍過十幾次拖 低年班嗰陣已經比人開鮑
清泉 邊到清

poly、city=多靚仔靚女/mk/多雞多狗公

含大=pound

LU:多貓

之前新聞報過 cu hku最多大陸人
Bu ied就係非本地生比例大陸人佔最高
邊到輪到科大

公大廁所

我地一齊dem番個和聲beat好唔好

cu成山都係貓蛇馬嬲野豬

除左hku
intern interview果陣其他u果d都好撚柒

喂和聲!
和盡天地風雲之聲

City: poly仔
Poly: city仔

City: 綠臨城

唔同U嘅學生比連登仔嘅印象
HKU 男=MK 女=臭雞
CU 男=MK 女=臭雞
UST 男=MK 女=臭雞
Poly 男=MK 女=臭雞
City 男=MK 女=臭雞
BU 男=MK 女=臭雞
EdU 男=MK 女=臭雞
LingU 男=MK 女=臭雞
OU 男=MK 女=臭雞

85分潮文

之前見個blog寫話全盛時期有200幾隻又有貓soc 勁好奇

nds有貶意你知唔知？

nds, typo

屌原來我打漏左LU Sor

Ling u:無印象有呢間u

佢唔提都真係唔記得

Agger
班kongu傻鳩成撚圍爐以為自己好撚勁

樹大=香港第一

HKU：神
CU：多元化
UST：埋頭讀書
POLYU：講嘢好大聲
CITYU：自卑
BU：hea
LU：唔知
EDU：乖
樹大：唔愛校
OU：廢少少
東大：有遠見👍

I大呢？

痕管呢吊
當人地死架

咁我打埋lor

HKU：神
CU：多元化
UST：埋頭讀書
POLYU：講嘢好大聲
CITYU：自卑
BU：hea
LU：唔知
EDU：乖
樹大：唔愛校
OU：廢少少
東大：有遠見👍
I大：工程毒撚
恆大：mk

LU好似老人院

恒大東大呢

東大咪未來社會賢達、專業人士

hku:香港民族
cu:村姑/書卷氣/dem beat
ust:毒撚/金融才俊

咁就慘啦 成日笑MK唔識字 依家就MK文武雙全?

一定poly仔

多同比例都未鳩識分
打飛機都唔係咁打喇

BU 無存在感

中大：dem beat

咁都撞到你

會員「雲雨」幾時找數影碌鳩加名嚟睇吓？

全港14個英文5**但中文2左既人入黎！

第12頁呀
你大我呀

Goal for U =恒管

hku ：宇宙大學（勁過劍橋
cu：鄉村
ust：少林寺
poly ：好L多mk同臭坑渠
shitty：“全部同我企起身“，宇宙大學二世
bu：Angela Yuen ，娘娘大學，nds大學
lu：愛國愛黨
edu：教畜育成地，教院
-
syu：中學
hsmc：大學黎㗎？
ou：大學黎㗎？

呢個真係世界級

HKU=有錢人

港大有古巨基

Poly

你係咪回緊nds人數嗰個
我只係話無論係人數同比例都未輪到科大
Hku同cu nds人數係咁多間u最多喎
描述事實 有乜野好打飛機

lu: 牛牛大學
港大: 劍擊大學

city：日日J排名
poly：全雞
ou：個個first hon 唔知你笑咩
含管：絕對唔差得過三大

HKU: 扮到好西化 每句嘢都要加幾個英文字
CUHK: fb啲icon好柒
UST: 失蹤人口 無存在感
Poly: MK 武館 啲女靚但淫 hell雞
CU: 如真如假 如分身可J自己
BU: 多女 但柒 無乜存在感
LU: 數八大個時 通常都會數漏咗佢
IED: 入唔到上面啲U嘅人入ied叫做吊下命
I大: 世界第一 性價比高 型男索女 唔讀得都睇得 唔睇得都打得
Tree: ？
OU: 拎商界入場券嘅聖地

笑死

無人識呀 收得皮啦

Ust失蹤去偷竹

屌 你地有冇睇過ust 讀business啲女
高質架喎

點解呀

我一直以為nds 係non domestic student

不了 我要cu村姑

你有無睇過hku poly讀business啲女

圖呢

i大=世界第一

我淨係知道樹大=中學生

bu都無男人梗係多女 多女有靚女既機會咪會高啲

Hku: 剩係聽到都覺勁
Cu: 聽落都覺勁 文科村姑
Ust: 讀J
City: mk
Poly:淫賤mk / 跳舞集中營
Bu: 多女
Lu: 文科生
樹大: 新界文科生
教大: 女多
痕大: 外表斯文 內裡mk
鯨大: 俾社會人返去讀

shitty：全部企起身！

LingU 消失了

教大表示

香港大學生黎計
講惡講打架冇人夠poly city黎

點先識到poly bba啲女

高雷學生係咪可以易d入

可否詳細講

鯨大:毒撚扮social

Thei 都冇都出黎開po

正傻鳩
個稱呼純粹for fun,同老任部機同名
真係要講到咁白叫"內地生"咩
內地生，講出黎唔打冷震你都幾好撚野

要認真講呀
nds係內地生拼音?咪撚玩啦，內地生拼音係"nei di sheng"
仲話矛盾...邊撚度矛盾呀，讀出黎都唔同音啦。一個讀NDS,一個讀內地生

教大：熱情的臭閪

Ou 個個好有畫面

Ou：唔知你笑咩啦

hku 功利冷漠
cu 純樸和諧

BU好多大陸人係真

咩係Thei?

有冇人有hku鳩拍面條原片？

Hku:social撚/有錢仔/ D女OK正 不過非三大冇資格溝
Cu:頹廢讀書人
Ust: 死讀撚
City: social撚/mk
Poly:淫賤/mk 唔中意讀書 黑社會
Bu: D女好撚柒正 好想溝
Lu: 日日做童軍
樹大:中學生黎
教大:垃圾扮大學生/污染社會
痕大: 商界精英
鯨大: 有錢就有得讀
東大: 扮有料 未來醫科界精英
珠大: 中共未來棟樑
明大: 扮 港大仔
能大: 白痴 IQ 有D問題既學生

jm9

HKU: 女既就abc英文好好，多數有錢同住港島、囂張
CU: 平民出身較多、和聲、有讀書氣氛
UST：多毒撚、專業、科學強
BU: 耶撚集中營
CityU: mk為主、無所事事、唔讀書
LingU: 摺毒窮
教大：想像唔到班人第時點做老師，但都算乖既比人印象
樹仁：傻仔，悔終身
公大：垃圾，不值一提

agger CU庄員d icon設計真係好撚7

PolyU: mk、黑社會（暗o事件）、日日係hell扑野打牌為主、扑野扑到出馬路

Poly女比人印象都係淫賤

屌真係睇親都笑

發現UST既印象大家都極度一致

咁大陣酸味

都唔知邊班仆街想當年同我講bu多靚女

我屌晒你地老母

女就好，但係靚女真係得幾個

真係特別多毒撚
試過上computer lab，有4分1人都係睇緊動漫
利申ust grad

呢樣真

做咩個個講親edu一定話係做老師
咁cu得中文讀，bu得耶，poly得工程啦

BU
真心次次數大學一定數漏

on9比例高等於人多？

一個？

HKU得abc

俾人印象係咁 無計

對於讀緊poly嘅人嚟講 poly學生真正嘅形象係多港豬 即使選學生會都唔會睇理念只會睇關係 係學生會內部就扮晒政治熱衷 講到香港社會時事就一副不問世事嘅樣

council搞到咁都叫政治熱衷?!

city死mk
廿分入到u就係度日日打飛機
用city個排名睇打到出血

Ust嘅又何嘗唔係
情況仲誇張過City

真係年年都大把
science engine毒撚其實真係感覺上唔多
反而大陸人好多

ust 廿分入到？
話晒三大都好少少
city就日日當自己勁過三大

咩唔多 一上lab即刻見到晒D妖魔鬼怪

Ust science = 三大名氣 LingU分數
利申: ust終極大毒撚

可能我讀business無乜見到

Ust嘅business同science係兩個世界 呢個真

廿分入三大嘅係度

識玩jupas都係一種技能

識一個上年19分入cu engine 痴線

你個名

咁engine school算唔算係第三世界

個人覺得都算 engine school係精神病人世界 好多痴線佬

其實我覺得係ust捱過ug既都係人才

Hku 一大
Cu 乜原來係大學黎？
UST 工理學院毒男 商院多臭雞
City 反枱
香港好似得四間大學
其他唔太知
利申:第二間

HKU真係好多人拎住starbucks
我見過有人一放break就去買咖啡
日日如是
好似免費咁
有錢到呢

有幾貴 廿幾蚊

一餐飯

Kong U 同 Poly 既都好潮 好 charm

中大好素 即係好 leung

其實

Poly都有好多毒拎架

所以Z core特登隔住條漆咸道南嚟起 將班engine毒撚分隔開

仲要條隧道係會水浸
落起雨黎可以洗淨班engine佬陣毒味

HKU girl: 我地何東姊妹就係團結

東大

你hea 鳩我啊？

poly 係中原武林人士，負責開武林大會

加份三十治當你40
每日一餐
一個月都六七百

仲未計食正餐
淨食飯都可能二千幾

我就無咁多

港大：薄扶林有班男孩子

好多女仔當正餐食

cu 都好撚多大陸蝗

Poly U : 武術系發源地

文盲 翻鄉下耕田啦

Bu 好多女 但質素高既唔多
連最多仔既science 男女比例都係5:5就可想而知

竟然無人對i大既印象係

男生表白，女生傻笑不知所措

通常比你見到左sb 右macbook 嘅都唔會加野食 哪有手
for上堂/溫書買得最多
當佢每日飲1-2杯 俾盡都係500蚊 買件衫都無左
你仲要計埋人正餐幾錢 何必呢

其實飲杯野都無乜特別

係街見到人著住件衫/袋有一大堆中文字嘅肯定係讀cu

i大lol世界第一

大家價值觀唔同者
窮撚只有窮撚先明

我都係一次咁大把
終於有滋陰人

其實計ENGINE POLY收分仲高過UST 但BBA就收分屌打POLY

Poly engine分科收人ma,位少個分就自然高
但ust engine係大科收生,之後過左year 1 sem 1/2先揀major,位多就相對分數低
講engine質素既話我就覺得差唔多

City=g

真係好想日日飲既話，你得閒面皮夠厚可以申請365張starbucks卡，到時日日有杯免費生日贈飲

有錢嘅唔會點care
不過好彩唔中意飲咖啡，省好多錢

Poly = 雞 / mk

chocolate chip cream好味喎

讀U慣左自己係屋企沖咖啡，帶番學飲。

LU sad but true

點解冇社大 我知OU入面好多人係社大轉校過嚟